# API

Небольшая апишка для отдачи данных по распознаванию фотографий (эмоции и маски)

## Как запустить

`pip install -r requirements.txt`

`python main.py`

Тестировали на версиях python 3.10 и 3.8

## Методы

POST /faces_api

В теле запроса (request.data) передавать картинку

Пример ответа:

```
{
    "emotion": "neutral",
    "emotion_rate": 1.5293753147125244,
    "mask": "full",
    "mask_rate": [
        -4.915218353271484,
        6.056507587432861
    ]
}
```
